【勁過僭建驊】cctvb台慶收視高達25.5點！

作數有幾難 同埋個乜9跨平台真係好柒

搵我RELOAD10次MYTV SUPER 就當看10次

誇平台收視

自從比左我部ipad 老母，屋企部電視都唔知一個月開唔開到一次。

計算11月19日至21日

接近究竟差幾多

砌條數出黎

即係除番3

收視率要有個盒先計 你地屋企有無個盒
佢D死忠有個盒 條數一定好睇

mytv super 果啲自己鐘意點作就點作

除3先

你當廣告商kai嘅咩
吹夠30點啦

唔係連登講 真係唔會知台慶

垃圾 跨平台都係得25
話說台慶幾號

作夠50點LA不如

吓，仲好意思當贏咗咁講？

誇平台收視可以好多野，仲要計三日

我細個時, TVB (當時仲未係 CCTVB) 萬千星輝賀台慶 ,
係成四十幾點收視
當然唔會計埋甚麼跨平台收視, 因為根本未有
只計睇電視機既觀眾, 同埋亦只計 19/11 當晚

跨平台，19日至21日，包節目重溫

其實諗深一層可能真係有
咁就好恐怖

可能要計埋海外

hana好撚靚女
個個都係為咗睇佢

咁都有25

係多既就唔使加咁多野上去
D盒根本任佢作

跨平台計埋網上同廣東省都係230萬真係陰公

跨時空啊笨 包埋未來10年重溫次數

以前真係個個都返屋企睇

重播都係

包埋平行時空呀笨

家下仲係咪800個盒計收視

平均定最高點先

"誇" 平台先等如愛回家收視，即係十幾點，不如摺左佢喇。

25點好高咩？230萬有幾多係大陸人？

誇大平台收視

即喺上面大灣區計埋。
不過上面大灣區喺cut曬cctvb啲廣告嘅

跨平台, 仲要計三日
其實係唔係要將個數除三 再除二

計埋大灣區收視

屌，真係唔知台慶

1200

實計埋澳門、大馬

計埋大灣區

睇連登都知啦，上年推爆8個post 今年一個都無

跨平台個base 得600個家庭

其實會唔會連藍絲都唔再睇CCTVB d濕鳩節目
藍絲心諗睇多幾條暴動片圍爐鬧廢青好過

哦

加一
仆街完全唔知既喂

原來台慶有幾日

吹大啲啦
貴為cctvb，有14億人民支持，當然同央視春晚有差唔多收視

唔會有

咁搞落去 CCTVB仲頂倒幾耐

啲偽人都係過街老鼠

馬明 個堆

跨平台？計埋陰間呀？

毅進制

恭喜

有多齒症 不了

跨平台仲要累積三日先有依個數

跨台就有份

跨平臺……

其實廿幾點係用緊中國計
14億x 0.22 = 3億零800萬人次觀看

主流民意=740萬-230萬

再打個七折囉
有50萬都唔意外嘅

重溫都計

好多 my super TV box 戶口，是買一送一

美加老華僑電視盒仔計埋

舊ipad播插電視做埋電視盒子

吹到咁撚大當啲廣告商腦殘？廿點都肯定冇

正式宣佈無線一哥係金城安

230 萬觀眾會唔會吹得太大？

全香港有無200萬人開電視都係問題

叻哥跪返屋企未？

佢啲膠劇仲好睇過台慶啦
我老母見冇膠劇睇 熄撚咗

我三年前join寬頻監硬塞個垃圾Mytv盒俾我，問佢可唔可以唔要，佢話唔得，個plan一定要跟，結果我拎返黎到而家都冇打開過包裝盒！

點只呀成千萬陰靈觀眾成堆望住個電視添呀！

做數做得咁明顯

總之邊個係TVB賣廣告，就割邊個。

跨平台而且可能重覆計算

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

計埋大陸同澳門再計埋網上重播再加機頂盒, 再玩埋三日收視扮台慶收視
先至得果25.5

依家寬頻都有package送myTV
跟住我同佢講話我唔撚要

作數又賺5到

唔睇第日番去搭唔到嗲

不過dun make stupid cctvb famous都係不推文啦

是但啦 你話幾多就幾多啦

25.5 都夠膽拎出黎講

屌! 都唔知點計出黎嘅

live + mytv live + mytv replay + chi na coverage + public area coverage = 25.5

cctvb F5 not enough

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

冇撚可能啦屌你老母
以前台慶前好似都有啲新聞廣告乜乜柒柒講下
就算我冇睇cctvb十鳩幾年都大致知嗰排台慶
屌你但今年真係完全唔知身邊啲師奶同事都冇撚講過
我諗全香港人都冇撚興趣冇撚心情睇你個爛鳩台嘅垃圾show

CCTvB 繼續自欺欺人

計三日先得呢個數 以前愛回家一日半個鐘都多過你啦on9

wfc

作比廣告商睇

全球每個人都只睇cctvb呀笨

Kai 知你歲數

明明係錄播扮直播
可唔可以去海關投訴？

員工一人一iPad 撐起收視？

屌你跨平台電視播緊，房另一個又睇緊係咪計2個，仲要3日？ ？

唔講唔知cctvb 有台慶

計收視唔係嗰個mytv 19盒

新監測方式則會分成「家中電視觀看」（In-home TV Viewing）及「網上觀看」（Online Viewing）兩種。前者將目標抽樣家庭由 800 個增加至 1,000 個，即是在該 1,000 個樣本家庭中安裝「個人收視記錄儀」，並監測每個家庭的樣本成員所觀看的內容，包括免費電視或收視電視節目，以至各種外接至電視的訊源如衛星電視、串流影視內容、影碟、遊戲機等，而收集的數據將會包括直播、時間平移（Time Shift）以及 7 天內的點播重溫內容。

咪撚住
230萬觀眾
係咪可能仲要用核心家庭人數計出黎
一個人睇當你3-4人咁計

可以唔要？當時我問個sales如果唔去拎，當我唔要得唔得？佢話因為個盒係借俾我，將來唔續寬頻要歸還，唔排除到時還唔到要罰$780，屌佢老味！最衰我呢度當時得PCCW同HKBN，已經係臨cut PCCW最後幾日，唔簽HKBN唔得！

Ipad買比屋企人用好有用
藍變黃

cctvb鳩嗡當秘笈
係班老屎marketing阿姨先信嘅啫
果個年紀仲逼人叫“姐”嘅Auntie
返去剝橙圍爐啦marketing阿姨
喝班下屬裝模作樣就識

廣告商要好蠢先信

其實25.5點已經失左好多 個陣宮心計大結局講緊50點 依加直頭台慶先得25

咁高收視

假到宇宙都係金正恩

計埋d商場長期開住個d電視
ps好多商場都轉播其他台

無線幾時台慶
我係咪錯過咗啲嘢

不如計到下年？

唔篤數邊有廣告

你點影的

唔係掛，以前姐係幾多年前，好撚耐無睇過台慶，對上一次都唔記得係幾時

雞

其實得23萬

我哋送TVB上大灣區
以後就做大灣區電視台 食河魚刺身

撞正poly圍城個幾日
啲藍絲廢老都唔撚睇你 轉睇直播啦
應該得0.5點係真收視

打飛機系列唔駛理

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

1點收視 = 6.5萬人
25.5點收視 = 230萬人？！

以前係咪多數40點？？

當年TVB黃金時間有30點叫低收視
34/35點叫正常
《大刺客》27點收視都要刪剪內容兼變相腰斬
依家25.5點仲要計三日跨平台竟然都可以拎來打飛機
真係折墮

唔差在計埋 近十年台慶收視總和

不要說真相 他們會驚

大陸都唔睇TVB因為會黑畫面同無聲

屌你老味，睇老雞落廟街啦，仲睇CCTVB

九十年代最低收視嗰套電視劇
而家重播一定收得
就係兩登間中都有提及
講述支那冤獄嘅生死訟
其實拍得唔錯 只係當年未殺到埋身唔識貨

是但啦

仆街佢話幾多就幾多？
冇其他機制會知究竟真實當晚幾點？

點會得230萬？ 14億同500萬沉左落海？

屌 有咁高咩

信囉。
港豬數量真係好龐大。

19至21號，仲要跨平台

荷蘭叻logic： 姐係有五百萬人憎鳩CCTVB唔撚睇

共匪零一

但有一點要留意，現時計算收視率，每一點代表65,460觀眾，台慶有25.5點收視，言即約有166萬觀眾收看，惟無綫公布指當晚有230萬觀眾收看，換成收視率應該有35.1，何解當中會出現這種差距？記者即場向無綫外事部求證，對方回覆指這是同事計算出來的數字，沒有錯誤。

諗返起亞視五五開

Me too

跨平台跨時間之後係咩？跨空間？
真係Avengers 都唔夠佢抽

海外收視都計？

印象中25點好低 仲要計幾日再加跨平台

睇都無睇好多年 劇都唔知有咩

比左幾錢做新聞。

誇平台 跨時空

支那，popo，cctvb，由佢講出黎乜9都係假

查實1點收視姐係幾多人睇

直播

好多馬來西亞華人都會睇

最撚肉酸係計埋澳門

為左保住呀蠢唔使跪做條數出黎

本地，大媽區，星馬，澳門，其他國家有mytv super 再加19-21號有睇過既，都只係得230萬人睇，都要拎出黎威，好笑好笑

亞視當年台慶重播咗n咁多次
應該有幾百點收視啦

關我咩事？

好快步亞視後塵

點止
仲有馬拉果邊
果到D人好鍾意睇TVB

咁都打飛機
估計黨慶當晚收視連20點唔到
最多5 點

柒到呢

算吧啦

平均每日電視咁多個台加網上 先得8點
包括海外地區
馬來西亞,加拿大,大陸
除開每日電視都唔知有無5點

重播都計，上面張圖7部機計7次
分分鐘得2，3點一日

好人一生平安 快广传!!

24号选举唔使理D黄丝，总之投建制嘅英雄记得盖章后在选票上写加油或支持，为建制派打打气! 还要多选几个建制！ 确保全部入闸！

完埋先知台慶
冇認受性 執柒咗佢啦

跨平台 仲要3日先有
執柒咗佢啦

不如CCTVB公佈淨係19日係電視+mytvsuper（重複ac只當一個ac計）睇嘅收視

毅進制觀眾數目

計埋澳門可以多5點左右

淨計電視當晚有24.4點
Source:

如果計“誇平台“
有其他國家ip
超過100點都得

如果佢仍然用大約6-7萬人計一點的話

“誇平台“可以有世界各國
當埋係香港囉

如果“華南地區3000萬觀眾“計埋
當7萬人1點
果度有幾多點？
100點有幾難？

計埋